有無巴絲用緊3台3G

平時上網打電話收成點
FUP之後上網如何
荷包走投無路

有無咩平PLAN介紹
用緊CSL用量王

3g 極慢
話就21mb 實際得7mb

唔係講緊21MB 4G喎
講3G個款

3個3G唔好提啦，全港最廢，邊區都係

4G就還好，起碼搭地鐵比csl穩定

用左大半年頂唔順cut左
收又收得唔係好過人
唔過fup都還好，一過慢到whatsapp 覆個信息都要等成10-20秒先send得出

之後係街到仲會得閒無啦啦收唔到，沒有服務

之前用既係3G $88 plan，而家台都轉埋

唔問點得

我都係用緊呢個，佢話係升級3g喎
用耐咗都接受到，但過4gb quota之後限速得128kb係真係慢撚到仆街
但用耐咗唔捨得轉

貪佢有少少無限既感覺

用緊3G 7.2mbps 4gb Fup
自己唔要求太多覺得ok
睇到youtube720p
fup之後就地獄

唔想地獄
Thx bro

唔想地獄就唔好揀3G

屌佢老味我搭綠色線一到站就無訊號，斷左五六個站

我都係 好on9
成人搭地鐵去到觀塘 牛頭角咁上下位就收唔到
過左數據上限就慢到你唔信

我用緊$88 3G 6GB FUP
建議你轉其他台$108 4G 5GB FUP PLAN好過
唔好入黎呢個地獄 呢$20唔慳得

十分好 用緊

3g, 42mb plan 連到線唔慢，但成日斷網，3-3.5g 跳黎跳去，收得好差
唔好過黎地獄

我出門口等lift都可以斷訊號完全唔撚明